JJ-我們背對背擁抱 示意圖

我對你想爭取存在感 深表同情
不過有時D野自己收番埋算啦 好嘛

畫埋不存在的情人 OK？

ok

屌你咁撚懶

要擦得好仔細

未夠乾淨